美國女子體操金牌教練被控性侵等罪名 同日自殺身亡

美國國家女子體操隊再爆出性侵犯醜聞，在2012年奧運帶領體操隊贏得女子團體金牌的前教練格德特，被起訴性侵和販運人口等罪名，同日他自殺身亡。

美國國家女子體操隊前教練、63歲的格德特，周四被落案起訴20項涉及未成年人士的販運人口罪名、兩項性侵犯、敲詐和欺騙警察，罪成有機會被判終身監禁。

格德特於2012年帶領美國女子體操隊，贏得奧運女子團體金牌。案情指，格德特利用美國體操隊教練的資歷，遊說家長讓子女加入他在密歇根州開設的體操學校，期間使用肢體暴力，強迫學員訓練和參賽，以獲得經濟利益，亦有性侵犯體操學校學員，對受害人造成精神傷害。

於美國女子體操隊隊醫納薩爾性侵犯運動員的案件，格德特亦被指控調查期間向警察說謊，聲稱自己不知情。

格德特和納薩爾於美國隊和體操學校合作多年，納薩爾罪成，被判入獄長達175年。格德特於2018年被美國體操總會停職，格德特無被當局拘留，密歇根州總檢察長內塞爾證實，格德特原定自願出庭前自殺身亡，形容案件是悲劇收場。

有指控納薩爾性侵犯的前體操運動員，指格德特是畏罪自殺，逃避法律制裁。

販運人口
同日自殺

美國好黑暗
唔敢再吹奏美帝了

如果發生在x國，新聞會變成被自殺，

賣性奴？

畏罪自殺

蟈呢方面做得幾好

有官方主導控制販運人口, 販賣器官

佢唔自殺
啲黑社會會搞佢屋企人

販賣人口有冇拉買家?

又一個Jeffrey Epstein

條友唔係隊入面既醫生咩，幾時變教練？

幻幻Deep state

我都想問，怪唔知條友熟口熟面

醫生兼教練

隊醫判175年,唔知點解截圖出隊醫張相